一人一個被冤枉嘅經歷

細個攞住嚿slime去文具鋪買筆 咁啱間文具鋪都有賣 同咗個老闆講嚿slime係自己嘅 條友唔信 仲要睇cctv 睇完條友冇出過聲